1735泓盈 準備聽日9衝！

呢隻1735睇個莊往績完全唔曳，暗盤已經升30幾40% 睇黎聽日有肉食 睇2.5！

又黎

又燈 睇定先接貨啦

連燈太多燈神，唔排除入面有莊家
極醜惡

燈

又嚟

不問價

笑撚死

GG

係入就快 陣間低位我幫你接

好彩無聽你班仆街講

沖左去邊？

中伏 g 緊一千

暗盤升上2蚊都咁柒 又豬千鳩幾

又燈死左

好波, 又中
果然有人推又係代表炒唔起沽得貨

信心

中伏
好彩係虛擬炒股

伏已中，輸三千
大家沽貨未

撐住上去

睇$3

$4

2蚊先

琴日衰過8448你都仲要衝
唔知講乜好

炒得起既新股唔係咁
好明顯冇需求
個莊硬食

遲下你就知

點解咁講
高位入左

新手 有冇師兄賜教下
今日未開市1.4 我競價買1.4
但佢915左右個價就係咁升 升到1.9好似 但都未到930
唔係930先開始咩 做咩未到930係咁升

真係懷疑有莊係連登搵食

太明顯, 比哂訊號 , 都好

google 股票競價時段

系統會自動更新及顯示參考平衡價格及參考平衡成交量

呢句即係股價其實一值都會變 9點鐘就開始？

有沒有人仲未走

here

咩位入

1.5入

1.86

勁

1.55

等多2日睇吓爆唔爆到

第一日都無得爆, 等多2日又點爆

睇返同一個保薦人嘅其他股
第一日唔係重點嚟
當然都有可能唔炒上嘅

岩 個保薦人 好野來

殻嚟既，唔跌又點收貨？然後就炒上去架啦

利申：走晒啲貨

有冇機會衝番上去

咪撚買呢隻，講故柒碌王都有推
你地小心

有冇人重有貨

Me 1.53

1.7貨 1.65頭先無走到

我1.8x
點算好